［堅定流］加拿大改街名真係好hea

WOW!

第一街第二街

呢條街
嗰條街
同另一條街

簡單到

解放路東

外國好多啦
d小鎮 剩係 A 路 B 路 C路 都見過

天水圍啲路名咪仲衰

天x路

係咁架啦

自爆係richmond?

葵盛有條盛福街 盛福街 盛福街

關自爆咩事

香港都有第一街第二街既